(終極和理非)警察玩到咁大，不如嚟緊星期六日一齊唔出街唔消費

目標令星期六日九龍港島購物區少大半日，甚至淪為一座死城，唔出街又無風險，又可以打擊經濟，而且如果多人支持效果明顯嘅，外媒一張相就可以show到政府嘅打壓已經令市民連出街都唔敢

自膠
遊行咗先

有得諗